{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49087&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도그린하우스"
    },
    "text": "私たちのペンションは休息が必要な人にとって良い選択肢です。 また、観光地へのアクセスも良く、旅行客にも便利な位置にあります。 自然休養林は車で2分の距離にあり、リソムオーシャンキャッスルは車で7分の距離にあります。 コッチ海水浴場は車で8分の距離です。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 当店は無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車が可能で、送迎サービスは提供しておりません。 ペンション施設としては駐車場と無料の子供の遊び場があります。 プールは夏期に運営され、2023年6月3日にオープン予定で、9月30日に閉場する予定です。 プールの利用時間は0時から9時までで、利用服装は制限がありませんが、天候によって変動することがあります。 飲食物の搬入は禁止され、炭とグリルを利用したバーベキュー施設を提供しています。 人数を追加する場合、別途費用が発生し、テラスバーベキューは当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りはできませんので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、注意が必要です。 客室内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定場所に分離して捨てなければなりません。 オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには子供の遊び場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料の子供の遊び場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはいつオープンしますか？",
            "answer": "プールは夏期に運営され、2023年6月3日にオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は0時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールの利用服装はありますか？",
            "answer": "利用服装に制限はありませんが、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用したバーベキュー施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの飲食物の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "飲食物の搬入は禁止されており、バーベキュー施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで人数を追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションのテラスバーベキューはいつ支払いをすれば良いですか？",
            "answer": "テラスバーベキューの料金は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大収容人数を超えた場合、入室できますか？",
            "answer": "最大収容人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは未成年者が保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に利用施設の紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内では何か火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の場合、料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールの運営はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 770
    }
}